[PS/XBOX/PC] Marvel's Avengers 討論區 (1) Beta開始

「《漫威復仇者聯盟》中包含了英雄任務及戰區任務，提供玩家非常豐富的遊戲體驗。英雄任務作為序盤任務的一環提供玩家進行單機單人體驗。玩家可以不斷壯大自己的英雄團隊並發展出各自獨特的能力。戰區任務可由 1～4 人組隊遊玩。每個戰區任務將依照團隊人數及玩家能力自動進行調整。

在遊戲中，玩家將可透過許多方式培養獨一無二的地表最強英雄。透過玩家進行不同的裝備與技能設定，每位英雄將能發揮出其獨特的能力，沒有任何一位玩家的英雄操作方式會是完全相同。此外，每位英雄都有可解鎖及自訂的動態特殊連擊系統、英雄技能、特定招式以及招牌動作－這些動作的設計靈感都來自於 80 年的漫威歷史中的經典動作及遊戲原創設計。

玩家也可自訂那些 80 年來漫威歷史上經典且受粉絲喜愛的超級英雄，包含 2014 年「枕邊陷阱」故事線中的鋼鐵人套裝、向 1962 年「神秘之旅」83 期致敬；索爾的唐諾．布雷克形象。」

Beta時間:
第一次 : 8月7～8月9 - 預購 PS4 數位版玩家
第二次 : 8月14～8月16 - 預購 Xbox One 或 PC 數位版玩家 及 PS4 版公開測試
第三次 : 8月21～8月23 - 全平台公開測試
開放時間大約係當日夜晚9點

點解咁難打

要小小技術唔係尻打

打最難
硬碰hulk都俾人兩嘢ko

啲字幕做乜咁多馬總統看手錶

連線係咪要ps+ 先得

蜘蛛俠PS獨佔

幾多BUG下 成日會HAND驚

未遇到，咩位會

任務入面試過 播片試過
開任有人入拄同一樣英又會彈返出主頁 ON9

有人用

係咁離遠掉石仔
變咗射擊game

開房連線瘋狂彈GAME

狂加入戰局失敗

Antman架車？

玩起上黎比想像中有趣，不過啲箱有啲難揾，多人連線個個都自己做自己野，你跑東我跑西

暫時都係連線同字幕消失比較嚴重，不過揾唔到位report

屌 呢個真 將個劇本啲動作位都貼埋上去想知英文會唔會係咁

熄左cc字幕

巴打邊個位玩online, 我得story mode

你地出唔出到英文字

玩後D會有ONLINE 不過呢家都瘋狂彈房冇咩所謂

20戰力關第一次打D敵人痴撚左線咁
爆左一次反而覺得幾有挑戰性唔錯

一個月前啲人屌佢個系統laglag地
而家仲有冇？

唔怪得無，但得果幾日俾人玩 都要玩一大輪先開得online

當係玩兩場主線就差唔多開ONLINE 每隻英都唔同玩法

暫時L文好明顯係法師 皮薄大力

我以為因為我無ps+所以彈添，每彈一次都要load好耐

入極都加入戰局失敗

好玩？

Lm

打擊感唔錯，戰鬥幾刺激

終於連到幾次線 都幾鐘意用黑寡婦

黑寡婦真係意外地好玩
近身打接迴避好順，轉手槍遠程又係得佢咁快可以好順咁近身迴避遠攻不斷連住接

反而Hulk玩落無乜威力，又唔硬
唔知係咪好似Anthem大隻機甲咁要靠裝

玩落都幾有Anthem feel

不過啲裝換完只係加能力無改到outfit 係爭少少，不過又好難會轉到outfit。
PS4 獨占Spider-Man,我諗九成九係Sony spider-Man 隻game嘅角色加落去，所以pc/Xbox都無無份

Sony 又贏了

PC mod 又贏

買得過嗎

成隻game連線玩, Mod唔Mod到啊?

現階段好難答你
鍾意Marvel覺得幾好玩, 但要講又未到超級好玩
暫時Beta好多野無開, 技能樹都有兩頁唔開, 唔知有幾多技能
依家開放果頁只係強化普通攻擊(方格,三角)為主, 無乜技能用
暫時只係帶兩招技一招大技, 我自己覺得啲技回得太慢, 平時都係用普通攻擊有啲單調
除左Ironman, 有得飛黎飛去(基本上係Anthem咁樣, 無限氣咁飛), 普通攻擊都有得分裝備激光, 雷射, 飛彈三種
Ironman有啲親生仔feel好多野玩
但暫時得神奇女俠, Hulk, Ironman同黑寡婦用, 試唔到好多
美國隊長大機會無得用(呢樣有啲on9, 諗起TLOU2 Joel), 因為劇情佢好似死左, 但一開始劇情又有個角色模組有得用一段時間, 所以我都唔知
任務方面都係似Anthem, 接任連機四個人開波, 劇情都係劇情任務咁要四個人連, 不過就可以係電腦控制其他三個, 個人唔太鍾意

美隊應該失左蹤 A day爆炸當佢死左？ 希望故事mode佢後段出返多啲啦

Ms marvel我諗要預左用好多 始終佢係隻game主角 佢個角色係令成個avengers a day散左之後再度集結
不過佢性格比較似mcu 個Peter 對avengers 比較似fanboy 所以暫時ok

btw睇到你打左神奇女俠 Wonder Woman

暫時隻game嘅design ok嘅 黑寡婦好似比第一條預告個陣靚左黑寡婦轉單槍好勁下

係marvel fans嘅 推介嘅 但其他人 就麻麻地 。

希望佢過完beta快啲改改 時日無多
撞英唔比人matchmaking呢個問題好嚴重

希望美國隊長出返黎, 劇情最好唔好直接黑人接任美國隊長
Ms Marvel 唔知點解會做主角我唔識到連名都打錯
諗過係咪SONY要蜘蛛俠獨佔所以搵過個黎做, 不過諗諗下又唔似
黑寡婦轉槍係好快, 用落幾爽
唔同角色個特色做到出黎呢點唔錯
撞英唔俾揀呢點真係差啲, 無得用自己鍾意果隻或者練好果隻有啲白痴

美隊一定有得用 係睇劇情幾時出翻者
我覺得beta只係佢好初期嘅一個版本 實際應該豐富同完善好多
就咁睇我會好期待 Square-Enix已經話過隻game會keep住更新 已知有spiderman同hawkeye 之後都會持續出新英 又有hank pym 故事都好大發展空間 講完aim可能講hydra?
fans嚟講好滿意了

L文玩導彈 暫時係最屈

希望唔好似ANTHEM咁爛就可以了

好想配人一齊玩。。。但配極都配唔到

有冇人試過自己組戰隊會唔會彈

我今日同街外人打完之後加佢做fd玩 就無跳過

同fd經PS4咁組隊無斷線, 可以連到

係咪到時可以同路人組隊？
d fd應該興趣不大

同路人組好難夾 有啲唔鍾意周圍搵嘢 有啲又亂咁走

唯有自己都唔理佢地，自己做自己野

looks good

隻GAME 冇人玩?

有冇人一齊玩?

同街場組隊都係有呢啲問題
好似Anthem咁
不過呢隻有好處係可以自己帶三個電腦去打, 電腦就一路跟住你行可以自己慢慢玩

PSN: HK_ZONDA

beta有bug, 配對會彈出去
人數應該ok
暫時試配對都好快有人入, 只係之後好多時會彈出去

@ED SAIMING

定係你開房邀我? 我打咩都冇所謂

敵請有時都有BUG 揀唔到英隻隻都話有人用左

入唔到 再開房?

有冇人而家玩

shing1217 有冇人一齊玩

入唔到 Sever

係咪得Hulk同Ms Marvel可以拆牆?
一個人玩唔用佢兩個成日都入唔到D隱藏房

想組隊一齊玩可以@我 SaI_MinG1127

L文要坐大機先爆到牆好ON9

咁啱我用黑寡婦 爆唔開 啲ai又唔識去爆 好on9

L文出左第一件傳奇裝

搵唔到你個名

SaI(i)

正版出果陣連線撞英彈返出畫面真係要快D攪返好 真係好趕客

得4隻英 想唔撞都難

明明好想玩 有時彈撚到冇引

如果下禮拜ps open beta重係咁真係畀人屌死

下禮拜係PC XBOX PS 再下禮拜先OB

下禮拜係ps open加xbox/pc預購

一係撞英彈game, 一係卡其他人進入遊戲中
咁多日得一場可以random join到3條友開場
但係件鬼佬係咁開咪唱歌又亂咁行煩到閪咁

無得單機+零ai隊友
解每日每週一定想死

我都同意美隊會出返黎 時間問題

其實ms marvel做主角 我都原因

第一 電影未出過有新鮮感

第二 女權世界 女英雄帶頭 又唔洗下下用captain Marvel 算好事黎

Btw 啲關打哂 啲match making煩到我唔想玩beta住 等佢出正式版算

即係點 呢個我啱啱Google完都唔太清楚係咩類型game
即係好似division同mhw嗰啲刷裝game咁？

睇落玩法同anthem差唔多
希望唔係伏

我屌咁即係刷裝game 好撚爽 買硬

有冇ching用slim玩到第一次ms marvel同hulk出任務
去到地底拎果個乜鬼連線器之後就次次都停左係到唔識開始個movie event?
次次卡左係果到開始唔到個event勁灰

試下去save度del個人資料（比較細果個save檔）
我試過卡著選擇唔到任開關卡 重裝都解決唔到，del咗個個人資料save再入就ok
So far都真係幾多bug下，由其呢啲進行唔到遊戲嘅真係要fix
但又唔知點可以report

要用導彈或者laser係咪只要換手部裝備？
我打咗十幾件裝個名都係叫沖擊波...

要升lv點技能點

已經點咗幾招 但佢話要裝備導彈時先用得

點左按十字制左右就可以換pulse, laser同Missile

Ms Marvel用落好高攻

原來如此 多謝ching
但唔知點解隻ironman無啦啦lock咗用唔到，睇黎要等下星期先試到

有時同人撞左英就會紅左 重登就冇事

我重登都唔得 最後解決方法係用㨂另一隻同人撞
咁原本果隻就會release返出黎
希望到release版唔好再有啲咁on嘅事
原來之前打巨人關可以咁啱夾到4個唔同角嘅人係一件咁幸福嘅事

姐係del左個人資料但本身個save係可以保留？
返去再試下得唔得少先
隻game啲嚴重影響遊戲嘅bug真係有啲多
好懷疑要返三五個月先可以fix得晒

睇你地講，連線係唔比撞英？
咁如果係咁既話咪好易連唔到線？
正式版都唔係話多好多英雄
你話好似Marvel Alliance就話姐

係 我最初都驚要重新打過 del個人資料就唔洗
不過大家嘅bug唔同 都有機會唔work

好似話出果時有鷹眼，21年有蜘蛛仔，但係21年都唔知仲有幾多人玩

Bug嚟, SE話已經知道同埋搞緊, 下個星期個test應該會搞掂
同埋佢話正式版會有Quick Match同Quick Game可以揀
Quick Match係你揀完英自動排你入唔撞英既Team
Quick Game係自接入一隊再隨機選隻唔同人撞既英

好想快啲到星期五試玩

等睇揀ironman等十分鐘先有得玩

有得自由飛真係好大優勢 開箱趕路到左都重係見人慢慢係地上行

不過L文真係好撚脆皮 比怪HI兩野就差唔多死 高傷既代價

未pre-order諗住14號試完OB再決定
希望唔會Server大爆炸

睇左陣game play片
覺得視覺好暈 同好奇怪
畫面係敵人置中
唔係主角置中 睇得好辛苦
雖然係marvel fans
又有ps4 但見到gameplay
真係幾趕客 有冇人同我一樣諗法

玩個陣冇乜野，但之後睇片發覺camera shake都幾勁，我覺得之後會畀你較下嘅，講真呢隻睇同玩嘅感覺都幾唔同，建議星期五晚down黎試下，反正唔駛錢

感覺打擊感比較薄弱 連擊技又比較單調

星期五ps4公測 有冇話幾時有得down?

本身marvel fans預購左豪華版 老老實實玩左陣beta有少少後悔
玩法可以叫做合格 但有時係會唔知自己應該做啲咩 第一次玩會覺得任務目標有少少唔清楚
其次fps跌得都幾勁 已經係用緊pro機
之後連機問題果到唔再講.. 前排放低左psn id係到想同巴打們玩 搞左成日都連唔到

好多問題正式出時可能會解決左 但目前為止整體體驗好麻麻

同上 都預購左 普通PS4
一開頭玩 唔知係未習慣定係點 玩完大橋果段都有少少暈暈地唔知係咪畫面太多野太花
之後玩Hulk果段就冇乜野
連線都係最大問題啦 就算連到入到去都試過卡關 要重新出去再load過mission
有時唔知係自己上網問題定隻game問題 試過畫面朦到起格

我預購左但冇得下載

買左 普通版

但冇得下載Beta版....

係邊度有得揀下載

Close beta，喺早兩日7-9號先有得玩
14-16號有PS4 open beta

謝謝巴打

Beta版唔係本身果到喎
要另外搜索出黎有隻Beta版

外國高手玩Combo
玩到真係睇戲個Ironman咁, 係天空係咁連玩緊鬼泣咁款

D怪最鐘意圍嘔 要連招好難

IRONMAN3招技得一招有用 心口炮同埋hulkbuster 感覺冇乜撚用 打人RJ
得爆BUST果招回氣有D作用
如果技能天賦冇乜野更新攪作既話IRONMAN唔會係T1角 單純玩爽

條友好癲, 後面飛過黎既炮都照避
識追蹤果粒波佢用黎打返隻怪, 動漫先見既招式

Hulkbuster純粹無敵用黎守點同救人
技能我估其他兩頁有其他技黎換走R1L1果兩招, 應該唔會得呢三招打成世掛

IRON玩法唔太岩玩近戰 BATE暫時試過谷爆遠程上700幾玩射飛彈
一般卒仔係可以一粒一隻 近戰只係單純拎黎回氣
飛彈有得一下爆盾已經冇野可以取締到個地位

當然BATE我估佢有留一手天賦樹之類既野掛
不過技能點共通真係有好有唔好 我練死一隻就可以點埋另一隻
要練過隻新真係好煩 完任跌裝又係隨機係你有果堆英入面跌
如果撞中隻英冇練過只會跟返佢個LV黎跌裝

近戰用黎玩花式
不過其實佢有招衝向怪禁實圓圈, 之後會係上面跳過隻怪之後去左佢後面, 教學教完好似都無實戰用過可以避開佢個盾係後面打
我就覺得雷射啱近戰對多, 都幾易射到怪跪低之後終結技, 導彈就遠程高攻破盾

見盾佬你可以試下一粒導彈飛埋去就爆盾 用過返唔到轉頭近戰一樣博到HIT

反而就比怪打中前用擋果個範圍波有D救場作用
20戰力果關簡直新手惡夢 D怪完全兩個LV黎
不過果關有傳奇裝刷我出左隻近戰手

因為果關真係要20先好去打
一開始試下十幾就去打, hi一hi都秒殺
同埋呢關識飛彈ironman好重要, 殺識飛果啲怪同好高果啲炮台, 唔係係地下俾啲炮圍鬼死

呢關我第一次比人秒 之後拖AI入去慢慢用導彈尻射
最難都係第一版之後其實都算易 BOSS戰IRONMAN根本主場唔會扣到血

想知Close Beta隻game幾大Size？

兵仔戰難打過Boss
不過boss都幾好feel既，要飛黎飛去打弱點，呢啲就要ironman先好玩

Beta版近30GB

係咪今晚12點全ps4有得玩beta?
有冇得down定先

應該都係聽晚8，9點先有得玩

PC Specs

Minimum Spec:

OS: Windows 10 64-bit
CPU: i3-4160 or AMD equivalent
8GB RAM
NVIDIA GTX 950 / AMD 270 (min 2GB video ram)
DirectX 12
75GB HDD space

Recommended Spec:

Windows 10 64-bit
CPU: Intel Core i7 4770K, 3.4 Ghz or AMD Ryzen 51600, 3.2 Ghz
16GB RAM
NVIDIA GTX 1060 6GB or AMD Radeon RX 480, 8GB.
DirectX 12
110GB SSD space

Ps4 open beta幾時有得down

認真 我打到好撚想嘔 真係好暈

咁誇張
雖然我第一次睇都好暈
鏡頭時遠時近
角色一時置中一時靠左

不過等聽晚照dl 試下先

近戰運鏡係有D問題 不過習慣左又冇乜野
你只要唔係玩飛既英都冇乜畫面郁得過快大問題

如果玩飛英有呢個問題都好大問題
無啦啦比佢限制左我角色選用

不過都係照試左先
如果真係唔岩
就玩返手機marvel game算

但係鐘意玩刷寶驚呢隻應該都係冇得輸 等佢更新修埋D BUG會係幾好玩

有啲人話隻game打擊感麻麻
但睇巴哈話個開發團隊係GOW4嗰個

算啦，我on9了誤信台仔
晶體動力最出名只係新蘿拉
當我無講過

冇講錯，佢有請gow啲人入去整

唔知Open beta係咪要去SE度 Redeem
PS store仲未有得pre-load

game of the year

香港再等下

好似幾悶下

未玩你又話悶
你都係重玩魂系啦，最唔悶

魂系列正呀

幾時都有得down
要另外search Beta版game, 唔係正式版果到

我玩落覺得打擊感ok喎
係睇youtube片打擊感無左咁
唔知係咪因為啲聲同畫壓縮過, 同埋無左手制震

美服store先有？

港服無beta架？

係囉 都search唔到港服有
即係點

仲未有

有喇喎

目前無法連線到square enix伺服器？

ps4?

有啦
但我down完佢話連唔到ser

點搵 係beta個page搵唔到

應該聽晚（五）9pm先開始有得玩

PSN 熱門精選

都未開始
星期5 夜晚9點-星期日 夜晚9點

個女仔啲衫好柒，後尾會唔會型返？

因為政治正確咪搵佢做主角囉
咁多新人英雄點解要搵佢黎主角。黑人gg俠唔得，因為已經獨立出左game
黑加女人無敵

洗唔洗課金

係咪要用Square Enix account登入？

唔怪得條長手女套連招咁似戰神鏈刀

SE話所有野都係唔洗錢

想問普通版同豪華版有咩分別？
玩完如果ok 想買

另外beta 有冇得連線？

係，不過你到時入先跟住整都得，好快幾方便嘅

豪華版早三日可以玩正式版，同埋好似有啲game入面既名牌咁既野

另外有個數位獨佔既特別版，548咁上下，又係早三日玩得，又有1000點（用黎買造型果啲既課金點），我覺得幾抵，原版都478咁上下

Beta有連線但唔肯定有冇bug，上次有bug隨機配對會彈，同fd組隊就連到

貴多70 蚊早3日玩係咪真係咁重要
本身478 都有d 貴

3A大作賣400幾唔貴啦，
不過早3日真係無乜用，平日都無得點打

我本身諗住42x 咁上下，太耐冇打機

實體版通常平過數位版，實體可能或者有機會賣42X既

最多咪平10蚊，點可能平咁多

都唔係架
之前BORDERLAND 3 ，我買數位豪華$7XX，個FD買實體豪華$5XX
再近期D就高達數位 $ 50X，街買最平有$430

依家差咁遠咩

琴日先發現佢store預購係中韓版，實體好似係中英... 好似我想要英文介面嘅巴and絲要注意吓......

幾點有得玩 down左玩唔到

上面話今晚9點先開ser

睇你會唔會買造型, 貴70蚊有多1000點
睇Beta夠買一個造型, 又可以早三日玩
睇個人選擇

岩岩先睇到 想要英文介面

單機都冇得玩住先？

想問下 今晚9點係咪ps4 全世界都玩得
唔洗預購果隻公測？

PS4可以DL定
只不過未連到ser

利申無預購

抽中左steam版beta 試晒兩個平台先

公測個beta喺邊到down
淨係睇到封測嗰個

好似唔使抽的，intel個網登記兩個mail都有

係依個
上個禮拜冇預售唔俾down

thanks down咗今晚玩得

Multiplay 可唔可以同friend玩？
定只可以連唔識嘅人玩？

留名今晚玩

August 14-16
Open PS4 Beta/Xbox and PC Pre-orders ONLY

August 21-23 All Platforms Open Beta (PS4, Xbox One, PC)

PS4 open beta / PC and Xbox One pre-order beta
This weekend (August 14), the Marvel’s Avengers beta opens up to everyone on PS4. PC and Xbox One players who pre-ordered the game can also join the fun for the first time. Digital pre-orders on PC and Xbox One automatically grant beta access, but those made at retail require a code that must be sent to you.

You’ll need to enter the retailer code at the official website and wait for your actual beta code, which needs to be redeemed on Xbox or Steam.

Open beta on all platforms
The third and final weekend (August 21) is when everyone on any of the three platforms (PC, PS4, Xbox One) can simply download and play the beta, no pre-order necessary. At that point, the beta will be available to download for free directly from the PlayStation Store, Xbox Store and Steam.

想問下依家買steam版 玩唔玩到測試版？

收唔到

PS4有得下載,係咪9點先玩得?

上星期八點幾就開始入得

我係因為咁所以退咗錢

可以invite fd

成功退到？唔知會唔有亞洲英文版......

其實到時揾歐美版應該唔難，不過可能連線/DLC/用coins買服裝會麻煩D......

lm今晚過下手癮先

上個禮拜試過既巴打,beta有冇得直接玩連機
定係一定要玩咗單機主線先

要玩到搵番JARVIS先可以連機

差唔多要個幾兩個鐘

有更新 靜係希望攪好個連線

PS4 入得

即開機

咁快

堅？

不過冇加新圖 暫時開房更善左彈房問題

成功退到啊
我直接同佢講你冇英文版我就唔要啦

令人感動嘅配對

一開波叫我整ac果到點搞
入左email無反應

終於可以好好地玩驚

等
可能好多人開

我用電話scan咗QR code連結咗先

收唔到email

邊到有得dl?

收唔到email
早知搞左先

我裝嗰陣佢話我缺少權限檔案

玩咗陣好暈

同埋佢d字幕咩事 用字描述英雄做緊咩
「Hulk 變身中」
Netflix字幕咩

cc字幕可以閂咗佢

好似變左係咁執素材

Hulk超難用

好耐都未收到

我都好暈佢個畫面震得太勁，打又震跳又震爆炸又震

頂唔順閂咗 抖抖

配對親剩係配對到iron man....唔通個個都剩係玩呢隻

收唔到email苦主
係咪又迫爆ser

半個鐘都無, 睇陣netflex算

屌 都唔知今次係咪測試 開ac
下轉測試入game 到 直接發售

我都睇陣netflex先

仲丟低左隻gundam諗住玩下,睇怕過幾個鐘

屌有冇人開ac係收到email

本身已經唔多時間打機，依家佢仲要人等

都唔覺個配對改善左

我屌完之後收到，但禁入去「繼續」之後就死link，重新禁多次佢話「此代碼已被使用」屌

你收到email係幾耐之前既事？

好on9 哈哈

收唔到email GG

想睇下佢係死ser定delay

reset acc password，收唔到email

有fd 註冊到又玩緊

成個鐘都無emaill

由註冊到收大約20分鐘，但收完佢個網都係死，所以都係玩唔到

點解你地要收email?
我尋晚開Acc都唔洗

用fb開ac直入

一開頭畫質好地地
一入連線任務畫質大降

玩緊單機主線 係咁彈連線中斷 係咪我問題?

佢要我確認帳號好煩

唔係 我都係咁

屌！！！！！終於得咗！！！

唔好掃佢QR code，打佢條網址再入佢個濕鳩barcode就得！！！！！！屌佢老母on99

我係掃qr code入曬資料
再熄game重開就搞掂左

我都係
係咁彈咩乙太網絡乜乜乜
冇理到繼續打

個畫面搖撚到咁點玩，整個條友on9架

畫面好撚搖，加埋d特效搞到又頭暈又眼花

字幕有時唔出又時快消失

舊版ps4大致上順既，係間唔中有一下好明顯既lag

單機劇情好重電影感

畫面靚 但真心眼花

玩緊係咁彈出黎話斷線 但禁走佢又無事發生

個個都話有事

太多人爆SER

唔算無腦斬草game

係咪要預購左先可以玩？

動作幾好

都登記唔到

未傳送任何資料。
ERR_EMPTY_RESPONSE

最少初期要技術 技能重有好多未開

尻劈只會秒趴地

改左無得淨殺單隻精英怪刷紫裝金裝

我試左你個方法都仲係搵jarvis拎連線果個位卡位開始唔到event
而家認緊重新DL隻game
都係唔得就要Del save重玩再試了

屌pre order完收唔到email玩條毛

屌 睇緊cg 停左係到

終於玩到

狂彈斷線好無癮 聽日先玩

我覺得隻game講故仔個方法都幾唔掂
任務型式咁斬咗一段段，玩之前有段字講下背景咁
冇喇喇就用個o靚妹做主角唔係幾入戲
不過唔算係線性game就隻眼開隻眼閉，希望之後好睇喇

整ac 個email 收唔到信 點搞

個主線佢應cut走左一啲chapter,要到正式版先有得玩，所以而家個主線怪怪地

點解挑戰卡可以free咁拎晒既

整計戰鬥黎講 唔錯 隊長好好玩 但係死左

你不是一個人
卡劇情揮手區

我都係，佢個嘢壞咗

用hulk嘅話鏡頭搖得最勁，用黑寡婦同路飛可以減低症狀，btw鏡頭呢樣野全世界都屌緊，我諗應該會執下嘅

係咪得黑寡婦可以出反擊技？平時d藍黃紅圈只可以迴避無得反擊佢？

整ac 收唔到email嘅試下直接係佢網到手動link返psn個ac

全部都有

想問正式出係咪又要由頭玩過

點㩒係反擊

我覺得widow最fing反而

唔知係咪我問題，lock人會自動解lock

臨比人打中按R2
不過Hulk同Ms Marvel要比點數學

係啦 佢而家啲chapter都唔連貫

PS4pro無得熄動態模糊

玩hulk 係森林 唔知要跳去邊

Ps4 pro都窒到咁嘅fps 好心就ps5先出啦

免費升PS5版

可能以前玩開CS
完全唔覺頭暈
不過玩ironman好難瞄準
係咁話斷線好無癮
明明個router新買
返去爆nier算

收到email開完acc link完都入唔到
聽日先算

點解link完都係入唔到

係
如果買都買pc版

ps4 pro fps好低 加好強motion blur
玩一陣好唔c伏

終於玩到，on99

點做到

Ps4動態模糊加30fps好趕客

PC?
Game入面send mail，撳多幾次就link到

十字制上會有提示

PC無Spider-Man

ps4 link哂但入game 都係唔比我用個email

仲要我部pc都唔知玩唔玩到咁

搞掂.

Link晒就狂撳繼續，我pc撳撳下佢就入到

每5秒彈一次斷線

Ps4都係咁 連結咗都唔得嘅

好在有試玩，應該唔會買

玩到解鎖多人任務
屌你老尾bug 撚到
淨係account都搞咗好耐
入到去係咁彈無法連線
有時load劇情又會卡住
鏡頭搖得太犀利希望佢改好少少

單計隻game還可以
係server大爆炸狂彈無連線最乞人憎

點解我見第一個雪地任話有得多人連線
但唔俾我邀請好友玩,話咩未啟用,但睇過係開咗連線

d字幕好老尷 好似比盲人睇咁 盲人仲睇到字幕?
(廢老梁振英在看蘋果日報)

比聾人睇

點解佢會以為俾盲人睇笑到我

點解今次冇電影skin

License 貴

可以去設定度熄左CC字幕
本來CC字幕就係整比聾人睇

Pc可以玩mod啦

佢係咁話我條lan線中斷

r 撚曬頭 諗住同朋友除褲玩㗎啦
試盡辦法都開唔到account
衰撚過EA

乜撚阿 佢係連動作都字幕埋喎 笑你老母瀨屎?

聾人字幕係 xx聲 xx音樂果d喎

m9+兒登仔兩樣溝埋真係終極弱智

beta 依加都係暫時只比2人一齊玩？

呢隻game一路玩我一路屌，最多值95蚊

真 呢個beta 少少趕客

敵人好單調 （可能因為beta?)
畫面又好暈

真心麻麻地

玩一陣就彈一次斷線想點撚樣

玩幾耐先有得multiplay

屌你老味應該叫序章長撚到...
一過完入左lobby之後D texture現撚哂形...

同埋隻政治正確真係好趕客

連線系統柒得都幾過份，摸左陣都係唔知做乜鳩
如果淨係靠一開始嗰段劇情去睇個戰鬥系統嘅話
唔知係咪因為Hulk嘅攻擊動作關係感覺有少少似劣化版戰神
同埋係咁禁普攻會自動對雜卒轉向有d似KH咁

Marvel's Avengers
@PlayAvengers
We are aware of an issue where players are receiving a "No Internet Connection" error. We are actively working to resolve this and will respond to this tweet with any updates!

唔係動作, 係形容個聲效點形成
柒撚到你咁撚閪樣仲喺到死撐
潛水算啦屌你老母

呢家只係正式出既10份1都冇 正式佢講有80張圖同6,70種怪以上

Ps4 open beta開始左？ 入PS store唔見有

好似又可以連線了

睇套endgame都兩舊幾三舊水 隻game賣呢個價又唔算貴 玩落未去到差 係個motion blur柒啲 電話堆marvel課金game咪仲貴

有冇巴打PC版用到手制玩？

幾時先有其他人用？

(黑寡婦正在努力) 想問下係點形容聲效?

救命 兒登仔好撚難頂

睇你個款應該有埋迪士尼兒童台架啦
快d氹下爹地媽咪加零用錢買埋花木蘭睇啦
m9+兒登仔

係咁斷線做乜9

自動甩lock係咩玩法
隻game有陣伏味

玩返蜘蛛俠算
之前打到一半未爆.

部機風扇嘈到痴線
玩多陣都唔知會唔會爆炸

點樣lock 人？ 成日打兩下就打空氣

好彩佢有beta

震到頭都暈

入到去多人模式好多bug 同埋好混亂

PS4裝完入game 淨係得黑畫面

配完人不停倒數即係點

佢似係好on9咁幫你match到任務中嘅人 但又唔比你中途加入 超難先可以match到未入場嘅路人

連同fd連線都困難重重,成日彈返出去食屎啦

明明註冊左email但登入唔到

終於打到
個博士一睇就知係幕後黑手啦

未買既真係睇定D先
玩完beta覺得伏伏地
唔係掛住marvel個名真係唔會買
早知留返D錢買watch dog或者創之軌跡

啲鏡頭轉得有啲暈

個底唔差嘅 有潛力
但現階段遊戲體驗麻麻 啲bug 同小問題
都係觀望下先

Watchdog唔見得好得去邊

有無人覺得覺得d出招好似成日有種delay既感覺, black widow 已經係最resposive, hulk 同ironman 慢到.....

同埋個鏡頭我去setting試齊哂咁多種都係唔岩心水, 應該睇既永遠睇唔到

我覺得隻game正式版都係咁會變anthem2.0

終於同fd玩咗幾個鐘
係幾爽幾好玩,由其越級打任
係有啲位 on9,同好友玩唔熄咗個matching會係咁彈
同埋商店要出返最出個menu先入到唔知想點

佢個鏡頭近中遠都好似無分別
念在佢有story mode 都應該會買嘅

有冇得join街場

玩落其實幾爽,佢戰鬥系統個底做得幾好
但一多人個畫面真係亂到柒彩,視角又難較
同埋D bug同組隊真係幾鳩下
btw D高手打到真係好似拍戲咁

BETA版有冇雷神用?

ps4玩過close beta拎名牌，今次open仲有無獎勵？無獎勵就唔玩住，唔想序章玩3 4次

發覺冇乜街場友中意用ms marvel

唔係咁搖已經好好多

應該可以直接multi

諗住連線配對玩下
跟住勁耐都搵唔到人開局，想出返去啦
但發覺無得出返去(即係出返基地)
定係我唔識

點解綠色異變個任務過咗幾次都話我未完成？

打第一個雪地任 打打下啲角色起晒格

想問個挑戰卡係咪正式版就係要你課真錢買材料同skin？
定個啲係用打返黎既game錢課？

應該係解每日任務 但應該會有課金位 類似battlepass

戰術桌無任務？係唔係bug ？

又唔係第一身都唔知搖乜鳩

打完惡剎
幾時先有得多人連線
？

去到揾返jarvis

有冇人覺得d晝面麻麻地？

岩岩玩到hulk同me marvel返奇美拉，仲有幾耐劇情有得玩？

劇情應該完 好似得番multi玩

Bug 要del個人資料save先無事

4個都玩都15lv 30幾40裝等
我覺得BW最好玩

BW條索好正

做乜鳩
盲人點睇字幕
你get唔到自己比人笑乜定柒完仲要撐飯蓋再人身攻擊

係咪完左試玩啦？
想問可唔可以淨係同朋友一齊打、唔要電腦

係咪打完馴服巨人個任就冇新任了
佢d任務,短既就真係好短,一關就完
長既就打極唔完咁,打馴服巨人覺得打左好耐

試玩版未需要care佢裝備後面d詞條住,基本上邊件靚d就用邊件,唔留save好似再打落去刷黎都冇乜意思
d技能都算多,不過ironman第一版d技係純粹多元化咁,無其他英睇落咁有特色

總結黎講都幾好玩,d技能都好有心機
仲有兩版技能頁未開,我相信正式版會更有動力去升
唔知正式版可唔可以係個空艦周圍跑見到其他隊友

巨人個任唔知點解我打兩次都無"完成"logo

以爽game來講真係唔錯
同埋四個人直接玩最難感覺好有大戰feel
而且個角色要玩得有型都可以練下連技

PC版有人爆開咗啲File睇到會有以下角色:

Ant Man 蟻人
Black Panther 黑豹
Captain Marvel, 驚奇隊長
Captain America, 美國隊長
Dr Strange, 奇異博士
Falcon, 獵鷹
Hawkeye, 鷹眼
Hulk, 浩克
Hulkbuster 浩克毀滅者 (鋼鐵人技能 可給隊友使用 ,有提到是技能不算在英雄名單內)
Iron Man, 鋼鐵人
Kamala, 卡瑪拉
Kate Bishop, 女鷹眼
MarVell, 初代驚奇隊長 邁-威爾
Mockingbird, 仿聲鳥
Quake, 震波女
Scarlet Witch,誹紅女巫
She Hulk, 女浩克
Thor, 索爾
Vision, 幻視
War Machine 戰爭機器
Wasp 黃蜂女
Black Widow 黑寡婦
Winter Soldier 酷寒戰士

PS4可以點搵beta download 搵唔到

完左先黎問 下星期請早

經期隊長都估到有

一開頭miss mravel件衫係經期件衫

其實個list都幾貼近MCU啲人物
電影skin應該不是夢

無fd一齊玩完全打唔到最難
連打巨人個任都要單機 廢事抽到d岩岩玩既黎做隊友

原來咁多英
咁佢都幾唔識做宣傳喎

唔係話有蜘蛛俠咩 定係dlc

出年既DLC嚟

Spider-Man 係Ps4版獨佔DLC
應該2021年先出

都係咁啱有班fd玩開高達可以一齊試
四個人開住party互相叫幫拖 / 恥笑 真係幾過癮

到真係出左 根本宣傳都慳番

樂觀估計兩個月先更新一隻
保守估計三個月

以為真係得4.5隻英用

本身公佈左計埋鷹眼同Spiderman(PS4版)都8隻
個list係啲人爆File見到有，可能到真係出又會調動

附帶埋相關youtube link，有興趣自己睇

有咁多既又好似玩得過

算吧啦，柒左就潛
依家好多game都有呢類字幕

（黑寡婦正在努力中）
冇呢句野，聾人見到佢郁黎郁去都唔知係度做乜，有時啲game仲要係咁重複同一個動作

劇情又好多發揮空間
寫下hydra 之類其他組織 一年一次大event
出dr strange spiderman antman 又keep住新鮮感

beta無玩連線
想問連線會唔會出現爭寶箱情況？
定係一個開，個個玩家都有份？

個個都有份,你行過去執就得
但係隨機出,可能人哋跌5星裝你得啲3星裝

所以佢俾人免費升PS5XSX版
預咗有排玩

個笑點咪就係佢字幕埋d動作出黎比人睇 而聾人係有眼睇 明未阿小朋友

即係佢唔仰係比聾人睇 所以就係比盲人睇？
救撚命你想撐到幾時

(黑寡婦作出了努力)
(浩克拿起能量方塊)
係喎又真係唔打個字幕出黎就唔知佢做緊乜喎

撐乜 我依家就係唔明佢整d冇意義既字幕出黎有咩意思 反嘲佢係比盲人睇既字幕 話佢多舊魚 明未

係喎你都真係幾柒

聾人比正常人少一個接收資訊嘅能力
你唔需要就多舊魚？多唔多舊魚唔係由你講，又唔係俾你睇。洗唔洗搵啲聽障黎做下訪問？

嘩好有point喎 舉下有咩其他game 或者cc字幕係做到咁肉酸既我咪道歉收皮囉 兒登仔

所以聾人睇唔到浩克舉起舊野要加句(浩克拿起了能量方塊)?

有時要強調果樣野，可能用聲效去吸引人注意，咁聽障聽唔到咪文字表達。
有咩問題？

聾人少果個接收資訊既能力就係聽力 你話個cc字幕係寫乜乜聲 乜乜音樂 就係幫到個聾人姐 而家我話佢d字幕跟本係唔知整比邊個睇 你地又話係比聾人睇 邊個先好笑?

嗯？

黑寡婦企係擺post 乜都未做 我想問咁佢想吸引人注意佢作出了咩努力呢?

你呢啲問題邊個答到你？你唔問官方
可能想俾人知佢擺緊pose好型掛
咁樣你又吹得佢漲？
或者你整聾自己再睇下係咪多舊魚囉

正式版如果迫人玩個幾兩個鐘先有multiplay好似有d趕客
Single play 有d悶

你唔用single play 去推圖咪開唔到新角色俾你練
btw, 佢劇情任務都可以multi play㗎

佢明顯cut 咗ms marvel 揾到hulk 嗰個chapter
到時應該比beta 仲耐先玩到多人

咁我問d你答到既問題好冇? 有咩其他game/戲/劇既cc字幕係做到咁肉酸既舉個例子黎比較下囉
問完又話答唔到 又係到吹漲 又咩整聾自己 九唔撚搭八 兒登仔討論可唔可以有少少質素

咁你想講係肉酸定多舊魚？

救命 真係低能 唔係扮 兩樣有衝突? 又肉酸又多舊魚唔得?

唔好叉開話題啦 肯比例子出黎比較下未?

你話肉酸譯得柒都算，點樣多舊魚
你唔係聽障你憑咩話多舊魚人，俾你睇？

將畫面直接見到既野 用字幕表達多次 唔係多舊魚? 字幕本身就係要簡潔易明 佢加鹽加醋 加d你所謂既吸引人注意既野 又唔係多舊魚?

肯比例子未姐 口都臭啦

定你同甴近平係書友仔都係小學畢業唔知咩叫例子?

唔係俾你睇你憑咩話多舊魚？

又係到鬼打牆 子非魚 算啦 我唔想再同小學生講落去 冇意義

你個世界好多野都多舊魚嫁
殘廁唔係你用，多舊魚
套戲你唔睇，多舊魚
魚你唔鍾意食，真係多舊魚

問你憑咩你又答唔出就話唔同人講
啲字幕柒還柒，多餘還多餘
但依家你就真係柒

仲話人小學雞，睇你講野都真係小學雞

冇買馬/養/騎馬 唔可以講賽馬
對腳冇事 唔可以批評輪椅設計有問題
拉黎智英 你唔係蘋果股東憑咩出聲
以上就係你想表達既意思?

仲有我一早答左你 我話既多舊魚意思就係佢既字幕同畫面表達功能有重覆而非必要 明未?

一直答唔出例子既係你

你咁講啫係正常人有聲聽得明其實都唔洗字幕
睇戲有字幕又多舊魚。重複功能

你要咩例子，由頭到尾講緊你話多舊魚

我依家講緊唔係要唔要字幕 係佢個字幕做得好唔好 岩唔岩
真正既聾人字幕係寫乜乜聲 乜乜音樂等聾人都可以感受個氣氛 至少我睇過既聾人字幕都係咁

所以先問番你有冇見過其他game/戲既聾人字幕係咁怪 將畫面用字幕打多次(浩克拿起能量方塊)就當係聾人字幕
得未阿? 鬼打牆小學生

唔好還唔好，多餘還多餘
唔係出擬聲詞字幕先表達到聲音
話佢執野，跑緊步，呼吸急促一樣可以表達個氣氛

咁我真係理解唔到 動詞可以點表達氣氛
所以先問你係其他game/戲有同樣做法既例子
你搵到既我咪理解唔再批評佢囉
口臭左成晚啦 搵到未?

配埋畫面咪有氣氛囉

照你咁講其實啲擬聲詞又點樣表達氣氛呀，只係聲音咋喎

搵乜，依家我講緊你話多餘呢樣野
佢譯得柒同佢係咪多餘係兩回事

我覺得佢既字幕做唔到佢應有既效果而佢都係要出咁既字幕 格硬放d冇用處既野出黎唔係多餘係乜?
正因為佢d字幕又長又多餘 所以我覺我佢譯得唔好譯得柒
佢譯得柒係我既論點 多餘係我話佢譯得柒既原因

搵唔到同樣譯得咁柒既例子 係咪即係你盲撐緊既哩種咁“獨特”既字幕根本唔存在? 仲答我搵乜?

我睇Netflix youtube既cc字幕就係乜乜聲 乜乜音樂 我從來未見過聾人字幕係直譯動作

你想證明有哩種咁特殊既聾人字幕係咪應該引用下其他作品而證明你岩 而唔係一直自己係到鬼打牆呢
咩多餘 我答到口都臭啦 又睇唔到 又唔知 又唔理? 荷蘭叻本人上連登?

已經㩒左完全封鎖

屌 Netflix 咪一堆戲有呢d字幕囉
有例子啦 咁想表達d乜

你擬聲詞咪一樣只係聲音，邊度有氣氛。咪又係要睇埋畫面。
所有聾人都知擬聲詞所表達嘅係咩聲？分分鐘佢聾之前都未聽過
對比起文字更加有想像空間

你拎第二啲黎比，啫係你覺得果啲譯得好。但都只係你企自己角度認為啫

咁我夠可以話果堆淨係得擬聲詞嘅譯得好柒好多餘，照顧唔到所有聾人啦
我覺得呢個譯得好好，完全唔多餘喎。咁點呀？

講到尾你都係用正常人角度去睇，就覺得多餘，譯得柒冇幫助冇用又成

你覺得譯得好係你既既個人感受就冇人可以批評你
我覺得佢譯得多餘譯得柒都係我既個人感受 但就要比你質疑?
用番你d子非魚囉 你又唔係我 你點知我唔係聾 我享受得到哩種字幕?

係囉一大堆咁多 求其cap一張黎睇下咪收到我皮囉

屌你老味netflix都未撚用過

你咁係幫我證明緊我岩喎 咩事阿

又話有例子就收你皮
依家又話有例子係證明你岩
你玩埋佢啦屌

上面條友追錯post?

我咪話我見開既聾人字係哩d乜乜聲乜乜音樂囉
係個鬼打牆小學生話(浩克拿起能量方塊)哩d直接譯個畫面動作既字幕係聾人字幕 我先叫你舉其他例子阿嗎

大家都唔係聾人，冇資格去話佢係咪冇用多餘

我只係套入你邏輯去講，咁我話鳩你推崇果堆擬聲詞多餘冇用冇幫助都得啦。
你係咪覺得咁樣？

係 大家都係個人感受 係雞同鴨講 冇邊個岩邊個錯 所以我先想講實質證據 我就係見過擬聲詞做聾人字幕 未見過有人用動詞或者直接將眼見到既畫面變做字就當聾人字幕 所以先叫你舉例cap圖 有d實在d既野討論落去 ok?

咁你繼續去批評啲唔係俾你用嘅野啦

做多舊魚的事

仲有 我唔認同你話大家唔係聾人就大家都冇資格評論
你最多可以話我唔係聾 關我咩事或者我既批評有冇道理係咪事實
但係批評同討論既資格係由邊個賦予? 根本係人有質疑都可以提出批評

比唔到例子證據又發晦氣 我都唔想再同小學生講落去啦 好冇意思

俾咩例子證據？從來都係話緊你冇資格批評。上面都講左好多次
叻哥上連登？

你要批評啲唔係俾你用嘅野。
我覺得呢種行為真係好多餘

個人感受黎，唔好批評我

照你資格論邏輯 唔係聾人就冇資格批評
你唔係我所以冇資格批評我 得我自己先有資格話自己錯係咪咁?

你當然可以發表個人感受 但我都可以批評你既感受有冇道理
而我覺得你冇道理既原因就係比唔出證據去證明你所講既果種字幕係存在 當你證明唔到你係岩 咁你點否定我覺得佢多餘哩個論點?

你上面話大家都係個人感受，雞同鴨講

咁你憑咩批評我？
所以我先特登講係個人感受，叫你唔好批評

個體vs群體

又變嘈交post,直接block曬兩個唔洗煩

從頭到尾都係你提出哩個資格論 點解我唔可以批評? 既然你覺得個人感受其他人冇資格批評咁你又批評我話佢多餘係錯? 一開始就自打嘴巴

因為依家我用你邏輯嘛
大家都係個人感受
你依家都係個人感受
我之前都係個人感受
啱唔啱聽？

係阿 咁即係你已經認同左我岩 你既資格論係錯 係咪? 終於唔洗再同小學生講落去

你正一戇鳩仔

個人感受

講吓佢點細分啲角色好過
依家hulk就踩牆ironman識飛bw就拉威也移動
唔知定位同bw相近既captain點跳上兩三層樓,冇理由又拉威也

咁唔怪得有FALCON份

條友痴撚線

圖都cap錯仲敢上水?

屌你老味未睇撚過Netflix ? 邊個先係痴撚線?

你收皮啦小學雞撐撚左十版係到同人講乜春個人感受
呢到個個應你既個人感受都係你on9講錯野仲要死撐
縮埋一二面唔好阻住哂啦

儲力踩
話哂都超人體質

跳*

你以上全部個人感受

如果係真都好大野心

佢頂到咁耐再算佢啲介面 配對 fps好大改善空間
但我本身ironman迷 用ironman真係玩得好開心 真心想隻驚再整好啲

等睇落到PS5會點做落去

可能未到ps5已經無人玩

佢個底唔差 但係真係要執返好隻game先
而家遊戲體驗麻麻
佢肯一直出新英寫新event嘅
大把人肯課

玩緊嘅時候啲指示都幾差，有時都唔太知要做做乜嘢。有時打一堆敵人，啲怪都無哂血但又唔死，完全唔知咩，但電腦打又會死喎。
後悔訂咗

個戰鬥點? 好9禁feel對比起其他動作驚

9㩒會過唔到版

玩困難既都要走下位出下防反，又唔算太鳩撳
比起戰鬥，我覺得其他方面問題大D

指示差係真嘅
有時撳埋上制睇目標都會覺得有d亂
打長嘅任中間會有寶箱 未夠近重會淨係比 ? 你睇
唔係想話要有導航跟住地下箭咀行
但可以做得好d

但冇晒血都唔死係咩事? 冇見過咁嘅情況

大宇宙

啲問題佢點都會一路修
係睇前期有冇玩家陪佢捱，冇就好快死

預購咗5舊水個版本
6舊水送啲skin柒柒地、俾遊戲錢買果啲仲型仲靚

等佢出電影皮仲實際

訂左普通版就夠

今朝開機見到beta都有更新
會唔會聽日beta放多隻英雄比人用

想太多

想問下點先玩到佢寫住連唔到enix

Beta時間:
第一次 : 8月7～8月9 - 預購 PS4 數位版玩家
第二次 : 8月14～8月16 - 預購 Xbox One 或 PC 數位版玩家 及 PS4 版公開測試
第三次 : 8月21～8月23 - 全平台公開測試
開放時間大約係當日夜晚9點
From 頭post

唔該巴打！

今晚9點先有得玩? steam我見有人講上兩次都早D

劇情唔係好掂
完全果種比小朋友睇果d kid show劇情
會悶到訓著果種
雷神講野語氣勁似弱智仔

上次七點九左右

又有更新
開隻captain俾我j得唔得

點解我玩左3次綠色巨人
都係無寫任務完成

另外英雄集結個追蹤係咪無得解？

今次beta係咪無新嘢

唔多覺但搵隊友好似快左好多

刷紫裝金裝係唔係刷綠色巨人？

好興奮岩岩先down完隻驚

係咪預購先有beta試,睇落幾伏

唔使預購

今次試pc玩 易控制好多
但因為豬豬仔得ps有 所以都係玩ps算

咁又唔洗

可能遲d新出其他英係pc/Xbox 獨佔打個和

兩個更新整左d咩

咁都唔出奇嘅 始終所有game rights都係晒marvel手上 其實我覺得豬豬仔點都會出埋係其他平台 只係時間問題

點解過咗關咁多次都有個正方形喺度？

係咪已經關左唔比玩?
同埋到底點先登入到
佢叫我打e-mail無料到既

好暈, 真係頂唔順

直線自爆

本身唔覺你講完先知

你地用keyboard定controller玩

PC ob 邊度down?

PC, 玩到搵tony
暫時遇過問題
-成日斷線
-option由最底落去會返去第一頁嘅最尾嗰項,好反智
-瓜咗restart fps drop超勁

宜家先發覺港服psn原來無英文 係咪要轉去美國ser買

PC唔比用手掣PS4,Xbox兩隻試過晒都唔得

原本冇咩期待
玩完beta覺得還可以
希望正式版有多啲技能用

豪華版d英雄勁d?

多套skin同個名牌咁解
D英雄一樣

想問係美森買嘅香港機玩唔玩到?

大隻仔你好， 約出黎好嘛

PC多唔多人玩會crash?

係store度睇話多左d解鎖技能咁嘅🤔

link?

為地表最強英雄解鎖強大的技能與裝備

我見普通版無依段

遊戲介紹黎

可能一開始比少少裝同技點你先掛

舊版ps4 chur到爆炸咁款
Fps低到呢,真係會睇到暈
畫面又唔係靚過人
希望正式版有update會好d

Pro都幾順吓換機啦

宜家唔換啦

唔暈喎

係都換ps5玩啦, 仲換pro咩

玩左試玩
結論：咁嘅價錢，不了

打怪時嗰種矇矇地既畫面, 加上冇得LOCK怪, 自己轉黎轉去, 第一次打機見暈

有得lock怪

有咩？點lock

RS R3

今晚開到幾點?

應該啱啱完

咁嘅價錢算得咩 是9但玩隻電話game都唔止

手機game課金

你睇番marvel嘅電話game
而家四舊幾仲可以玩到ps5

手機game係俾課長玩

有無人知 想玩英文版

係
明明ff7r都有上架日英版
最憎啲廠有中文就唔上架其他語言

但佢實體碟係有中英文版 如果係咁我買實體算

呢間廠曾經出過隻叫the rise of the tomb raider嘅game
中文版係連英文配音都冇得揀
所以唔好抱太大期望

見人話打擊感唔好, 我用hulk覺得OK喎

見ps store介紹寫中韓文版
配音有中英文
但字幕淨淨係得中韓文
其實點解唔俾英文咁on9
明明住香港都可以唔識中文

買實體版到時PS5應該都讀到？

唔敢包
未知佢會點過渡去PS5
可能會派條code俾你Redeem

點解重有得玩

係咪仲有時區未完23號？

玩完beta嗰幾關真係唔夠喉
唯有玩switch版終極聯盟過吓癮

唔撚想再用女人/黑人做主角呀屌！
Super hero都要我用女人DLLM

hater係咁, 咩都亂屌左先
自己實測先有用

ironman點爆d要用三角技開嘅門?
射極都打唔爆...

仲要黑女人
條女好似係以色列人

準備gta6 用黑女人BLM

要變hulk buster先爆到

實測完用Ps4 Pro都會drop frame得幾緊要
但為咗Spidey都會照買，最多11月換PS5去打

無時間跟上Beta 想睇下抵唔抵買
想入限定包

已經講咗實體同數位都可以係ps5玩

我意思係唔知會唔會係
「就咁隊隻碟落去就玩得」咁簡單
我尋晚都pre-order左了，同fd夾

本來pre-ordee咗 琴日退咗款 問過鋪頭話實體版係中英文版

咁如果dl無英文就真係老虎蟹都等實體算

有冇問埋如果冇英文字幕揀係咪可以退錢?

仲諗緊買唔買好

有冇得打

而家有冇公佈到最多有幾多隻角色玩?

gotham knight 似乎係雙人coop
睇trailer 啲潛行同takedown 似arkham
唔同類型啦

四人

條片講雙人合作

屌兩條片唔夾

dc呢隻好似又幾正

有冇人知9月1幾點可以玩？

我上ps store 睇自動下載都係show 9月2號 冇變早 之後我send email去問 佢答我話9月1號果個係玩beta wor所以9月2先有得DL係正常 我即刻屌左出聲 完全俾佢呃9左
之後再send多個email 去佢 明明果度寫係優先遊玩 唔係優先測試wor

師兄買豪華定普通版？

豪華

自動下載日係顯示8/30喎 你睇多次

我一陣返去再check 下先琴晚睇都仲係9月2

啱啱開機睇 又真係變左30號download
1號玩得

呢家已經下載得

咩版本可以早幾日玩？

黑豹

即係1/9偷跑

偷咩跑？
本身有啲版本就係會早72小時開始玩

大家會買pc/ps4版？
錯過左beta

PS有豬豬俠

咁即係迫住買ps4

預購左點解佢仲係顯示 1天30分鐘先玩得
唔係1/9咩

自膠 以為今日31/8

碟版都應該有偷跑

我諗住開定個tg group大家組隊約戰
有興趣嘅可以留tg我加你

@SaIMi1234 應該主修雷神先

要英文焗住買碟

配音定字幕
碟版唔見得有英文字幕
配音就兩邊都有

點解pc冇？

何以見得

大家可以用呢條link加入左先

連登仔隻隻驚都話會偷跑

因為GG俠係SONY，佢話剩係PS獨佔，咁其他平台咪冇囉

預購左係聽日有得玩？

普通版無，其他版先有早72小時開GAME

我唔知係邊度見過preorder實體版有寫有中英字幕
如果無唯有入us store 買
真係麻鬼煩

上網見到steam版399 應該係正版？

玩pc版beta瘋狂彈game
仲諗緊買唔買好

據我了解
Ps4版不論數位定碟都唔會有英文字幕
如果game舖實牙實齒話有嘅可以問定係咪有得退錢先

但仲未見實體其他版有得買
聽日正式 如果偷跑係今晚架啦喎

可能淨係得數位版有得玩先

應該係，今晚24:00 數碼deluxe 就開得

仲以為好似fifa咁有實體豪華版會賣先

你啱
結果我上左us store 買

實體聽日有

係咪觀塘

知唔知Us store係咪會連去美國store?

自膠

答埋你
你
我係amazon 入credit

比錢就好易者 等埋聽日實體先 反正仲有時間預購 美國未到9月1

葵廣有間fb講既

但普通實體碟有得早玩咩？

佢今晚都開ser啦 應該有game就玩到
我估

今晚打嘅朋友 歡迎入黎組隊

咁無法lu
同fd夾咗Download版諗住長玩

係唔係同一個ACC share玩, 我FD話好似唔得, 會鎖咗冇得所謂優先72小時玩

動作清左,冇咁暈

玩緊既巴打,想問係咪有得SET打人個時冇咁矇啦?

就咁夾普通版only
要等到4號先知

字幕個度係咪都係冇得較？

爆左足球小將就玩

PS4玩會唔會hand機之前玩蜘蛛俠都幾個鐘死一下

睇完gameplay好似打緊diablo 咁

原來ok
但豪華版啲咩黑曜石時裝好似得買果個人先有

最緊要玩到
我同A fd夾game買普通版
但另一班fd已經玩緊

較大細？ 冇

可唔可以熄左聾人字幕？
好撚煩

CC

原來beta刪咗九成劇情睇黎當單機線性game都玩得過

今日實體會唔會偷跑

我想問下豪華版可唔可以同frd夾？

關左
就係唔得
係咪有bug?

今晚1點有war table,未訓可以睇

過場cg無得熄
佢有寫

請問一下今日買咩版先玩到？
連figure隻版出左未？

睇youtube已經有爆機畫面，主線唔係咁短呀

所以我覺得佢真係定價過高，3百頭都易入口好多

而家仲諗緊買唔買

爆機先係真正開始

如果佢更新唔夠快只會淪為anthem

伏唔伏？

升角色升裝都有排搞

好似D3咁
玩完故事就係瘋狂刷裝
升高難度再刷裝…
換另個人物又刷過…loop

裝有無得著出黎？無嘅話真係純升能力咋喎

冇，外觀靠買skin換

買外觀係指真課金定game入面d錢

就咁睇唔見有另外課金，5舊水果個版本送千幾點，就係用嚟商城買野，我都係玩咗陣

pc版 優化有冇好左
如果都同beta咁屎真係算撚數

有冇師兄係買左Ps4豪華版 佢特典派左未？我入到去見唔到有

未玩, 不過唔係隻隻game特典都係要正式開始先有得拎咩

好少買game所以唔太清楚 多謝師兄既解答

咪就係要提升能力先要刷裝

因為一路玩打寶game打完著上身可以型吓呀麻。呢隻你啲裝幾勁人地都睇唔到

大把刷裝game都無外觀變化
同埋玩得marvel ip點會比你換到鬼五馬六
例如你ironman上半身mark 1下半身mark 50都奇奇怪怪啦

想問下咩領取陣營獎係邊到拎?

今日應該得豪華版賣街先，普版要再等

連機其實係玩乜？

留名等實體版偷跑

已有

邊間？同幾錢？

到底係咪中英文版呢

普版真係未有

堅有大把係咁？例如？

果套黑耀石skin唔靚

即係隻game係主打連機刷裝game?

dargon crown,borderlands,warframe,anthem…

深水埗 豪華版$560

限定版幾$

borderlands 有防具咩

今日好似都係得豪華版偷跑

borderlands D 槍都唔同樣

打和啦 super

有冇買左豪華版PC既巴打分享下心得
Beta版經常性彈game 正式版會唔會都彈game

點解啲過場動畫咁撚耐

有冇PS4版巴打想一齊刷裝👋👋

有無地方偷跑左普版

買左普通版，想問係咪要爆左主線先可以玩多人？

無呀

得豪華板先可以玩

普通板賣比你你都入唔到game

所以收起晒

買碟都唔撚俾入GAME咁癲

無實測但Game鋪咁樣同我講
我寧願等3日好過，平150

咁又係，150早三日唔值

係咪佢地想散曬貴貨先
覺得佢地呢個講法唔合邏輯

利申 : 等普通版

想問連線模式都喺重復打任 刷裝?

實體？

買左？ps4? 實體？

對於豪華版黎講
尋日已經算係正式開始啦

入game可以直接揀多人mode黎玩

有冇玩緊既人分享下好唔好玩？個主題幾吸引，不過係咪好似anthem 咁？如果係既話怕唔怕伏？

豪華版偷跑568

有阿
你講果D SKIN同名牌阿嘛?
未入故事MODE係標題畫面已經比晒你
拎都唔洗拎
你係中間望緊公告果陣
佢係右手面已經係咁彈出嚟

captain識double jump

淨係改左畫面太搖呢個已經好好
BETA個陣真係唔掂

豪華版本身feature早三日玩
所以唔算偷跑

我始終覺得
首先你要明白呢隻係刷裝打寶game嚟
主線睇官方 應該都只係用嚟比你去拎新角色用
本體都重係重複打任去刷裝
未到diablo POE咁放晒D技就打羸
係有動作成份 要連一連技嘅

不過我而家睇返
之前佢話每個角色有3款天賦技能樹去比玩家配點
但睇返
原來係好多個3揀1 3揀1
eg:重攻擊後(加怒氣)(跌補血包)(-cd)之類嘅野
當然有幾點係比你改攻擊技嘅
但唔多囉 都係上面果隻改效果多
btw有錯請指證
我都係琴晚臨訓睇打咗個幾鐘睇下正式版係點

暫時好似劣評多
button smashing game

仲以為好似BORDERLAND咁有3版唔同類型既技能比你升

我都以為係
重諗緊洗點果d野會點搞 要點砌裝
佢直情寫到係比你隨時入技能頁轉技

玩過試玩，洗唔洗重新玩過？

數位

係叫提早可以玩
正式就係正式, 無話對邊個黎講正式

多謝巴打解答

製作團隊可唔可以解釋下double jump點黎
俾佢跳到HULK咁高都無問題, 但double jump

要
而家先係完整版劇情

係咪踩自己個盾跳多下？
好似連登仔左腳踩右腳咁

無得飛果d hero會唔會輸蝕好多？

利申未玩 訂左普通版

唔係有故事架咩

同埋知唔知同marvel spidy世界有無關連

下年會出蜘蛛俠
但淨係PS4版先有
所以顧及埋PC版既話，佢想講個世界觀都好難

唔會
我個fd用hulk跑吓跳吓仲快過我用ironman飛
係有啲大boss弱點位有個人識飛就易打啲咁囉

如果好似之前隻Spiderman咁
可以換衫就好 最好有埋電影版嘅衫

但就算有 都會係DLC

有盾刷架喎

隻game唯一課金位暫時講就係人物Skin
本身都有in game遊戲幣可以儲黎買skin
而其它遊戲內容同新角色就免費更新

如果無睇錯課金skin都可以草game錢買 用肝換

終於爆左機 Story大約12-13個鐘左右 大路劇情 fans表示玩落真係好爽

係可以儲game錢
但隨時儲一個月先換到一套咁上下

mon hunt已經唔係

信和炒價$698

得咁短？

PC豪華版幾時開ser?

普通版我估最快都要3號晚
聽日一定無可能

係 之後會有追加劇情 不過我買都係想同朋友刷裝 劇情當bonus

我560買到

有冇巴打唔要襟章？
$40收

碟版都係中繁簡嘅喂

講緊咩版本？？

Hawk eye呢

第一個DLC

9月4正式出先有

SE亞洲short撚咗
新果隻Kingdom Hearts係PSN 都係得中韓版
明明遠既Kingdom Hearts3近既FF7R都有日英版
唔知邊到可以send信屌柒佢

岩岩爆主線 真正既開始

聯署支持封殺微信同TikTok

咁快總時數有幾長

想問下正式版啲裝備有冇豐富啲
之前玩beta感覺上啲裝好似比唔到咩重大嘅玩法改變，砌唔到咩build

等普通版

係咪唔值得而家買數位板
549覺得有D貴

唔急可以等普通版
宜家差3日姐

已經有1.04更新....

我試過隻必須打既大卒入bug位
要重回checkpoint 重打
岩岩直程成team入左牆
有更新都係好事

咁誇張 暫時未中過大bug

獨家數位版送果1000點好似唔見有

想問點解我玩劇情任務。我想邀fd入黎但話 此機能於多人遊玩前解鎖會被關閉

多人模式好似一開波都要玩一關訓練關先組到人

大家玩落有咩感想
買唔買得過
有冇anthem 咁伏？
連線d任洗唔洗係咁跑腿搵野

GOOD GAME

邊度講9月4會有

上網睇人玩一死就要LOAD成30-40秒好癲

暫時玩到Ironman 後
隻game其實野心大
劇情應該一週內玩哂
但好多唔同類型任務，主力係連線
依家只係擔心夠唔夠多人玩
夠多人應該係有前途

如果1個月後先有第一輪dlc都嫌遲

其實我都驚
驚留唔到人

睇完War Table
首日更新係 鷹眼 同 女鷹眼

歡迎大家入黎組隊

真 一死下下要睇幾個英雄畫面睇成幾十秒 好慢

我卡關啦！我又唔想爆劇情
有冇人可以幫到我

故事先會 連機mode唔會

連機MODE有咩玩?
諗緊買唔買

其實好悶 暫時黎講 場境玩法來來去去都係個幾個 Fans會投入啲 但我諗應該都幾快悶

唔該哂 慳返d錢盤

POWER LV會成間房D人平衡開任 所以可以帶人玩

想問online mode係玩咩?
刷副本 升LV 開SKILL SET?

買咗PlayStation嗰隻地表最強版，屌佢老母入邊送嗰啲嘢爛咗點樣搞

咁短

唔知佢係咪加人就會加故仔

爆左機先係刷刷刷開始

刷刷刷 好悶

玩刷裝game話刷裝好悶

如果唔刷裝淨係想玩個劇情咁抵唔抵玩
利申等特價唔岩玩刷裝game

痴撚線無一隻字係宣傳到話係"刷裝"game
所有宣傳都話係epic, action-packed superhero adventure

唔通你不如話"玩爛game話隻game好爛"
然後幫世上所有爛game開脫?
DOESNT MAKE FUCKING SENSE

好似好悶

樓上啲撚樣講到隻game係尊登設計到好悶咁
WTF, 阿Q精神玩家?
屌咩, 擺明就諗多咗fail咗, 唔通間公司會真係覺得玩家寧願悶多過好玩? fans 咪呃自己盲撐啦

你自己唔識分姐
隻狼夠冇話自己好難玩啦 你試下開個po屌佢難玩囉

琴晚睇咗陣大j玩 只可以話吸引唔到我囉

同埋爛係評價黎 刷裝係個類型黎 本身係中性詞
你可以拎黎做比喻
你就真係doesn’t make fucking sense

咪撚死撐啦
刷裝類型
用腦諗下點解佢從來無game會咁樣寫出嚟啦
隻狼有寫明係好難嘅

你就兜撚到好似官方認證係刷裝遊戲咁
人地公司都無你咁厚面皮

做乜鳩
Destiny同Division 呢d咪刷裝類型game囉
依家呢隻就披住層avg皮既刷裝game囉
屌那星自己見識少講到發現新大陸咁

Daiblo都冇寫自己係刷裝類
做咩刷裝game變左新大陸咁

玩完主線賣返出去

痴撚線
以後連nba 2k d 宣傳都要話自己做刷章刷錢升人籃球game 先得。

唔係新大陸
但絕對唔係你地講到成個 selling point咁
咪撚咁厚面皮啦
用腦都知點解佢唔直接講出嚟
邊會似你地咁自豪: 係呀!!! 呢隻刷裝game嚟架
悶就悶啦屌你老母, 自己睇下review啦

問題係無人會好似你咁撚自豪當係賣點
仲自得唔鐘意刷錢嘅人有問題咁
咪撚on9啦屌. 係有問題就有
無得話"你自己唔知姐!" 就可以開脫

你不撚如話悶都係個賣點丫你老母

照你地盲撐fans邏輯
即係只不過玩家唔知呢隻係重複㩒制game
而重複㩒制呢啲係中性term, 唔係批評!
屌你老母阿Q精神到

嬲到你

其實你覺得悶咪悶
關刷裝咩事芒亨都要刷裝啦 又悶呀？

自己打稻草人打到咁撚high

好撚柒啊
我game都冇買就已經變左盲撐fans
柒左就潛啦屌

柒少陣la琴日官方live宣傳不斷強調完咗故事先係開始同埋好多end game contact

懋問下pc ps4 server係咪互通

玩落幾好玩

隻hulkbuster果招特長加秒數好似唔太有用
一放R1+L1導彈幾秒就冇哂能量強制解甲

R1? 霸體

請問遊戲難度似邊隻GAME? ( 似唔似對馬? 或者以前個隻蜘蛛俠? )
同埋主線故事大概幾長?

要學，學咗就會狂射導彈

配對從來搵唔到人。有冇巴打係咁

主線10-12個鐘左右

難度睇你個人 刷寶GAME不嬲都係戰力遊戲 你越級打有越級既樂趣
每隻英有自己一套系統 唔同玩法 冇限死一定要玩邊種

大至上有物攻,遠攻,同技能3種輸出流派

個個打主線爆左先開始打連線好正常

雷神好勁 奧丁之力正到

集氣今晚偷跑好唔好

未有得玩啊

垃圾

普通版要偷正路都聽晚
同埋偷完都唔知入唔入到Ser

辣殺驚

想搵PS4版巴打一齊刷寶

有鋪頭講明聽日先有

玩pc 算
但無蜘蛛俠
不過就順同靚畫質

Pro機開效能mode都ok順

遲下免費升ps5xsx tim

真 唔想玩少隻蜘蛛

卡瑪拉對著布魯斯大力吸啜
有無人留意到

為左蜘蛛俠一定玩PS版
最多咪過兩個月買定PS5

我好想熄左呢d字幕
玩羅拉又係咁 好出戲

美隊真係好型啲招，但打起怪我覺得IM同HULK範圍大啲

荃豐588

ironman轉鐳射玩近攻又型又大範圍

美隊玩單機，門又爆唔到，閘又唔識HACK
眼白白睇住兩個箱開唔到

我個人無乜所謂 覺得好搞笑

吓 ca又好似im咁三角打唔爆門咁on9

Im都有得開門
Cap真係無撚用

Cap是沒有用的

我見好多人玩BW，係咪因為純粹有得hack

因為係女

你啱

I take your point.

如果覺得以前隻蜘蛛俠好悶，呢隻係咪都唔使買

Okay, fair enough.

I see where you're coming from.

Oh right, fair enough.

OK, fair enough.

That makes sense.

Of course.

Huh?

OK, I get it now.

Absolutely.

Huh?

That's clear, thank you.

比錢買左個爛野

Jm9

做乜鳩係咁英文

do mud 9 keep reply eng

Halo Sir I go to school by bus

PC係咪今日有得玩了

噚晚12:30已經玩緊

咁快偷跑?

作為fans覺得剩係個故事mode都J死我
如果係marvel/MCU fans個人覺得一定好enjoy
但一定要好耐玩既話我都未知
但幾百蚊當睇套Avengers十幾集既美劇我覺得好抵

玩過第一次公測覺得麻麻地
有時畫面會窒機
同埋可能嗰陣冇乜人玩同中左bug
而家出左正式版有冇大分別？
1516緊

原來12:30開咗

頭先見得一落到去轉左直望個間有

個故事mode正式版都幾大分別
因為beta剩係得Hulk條線感覺悶啲
但正式版班角色多好多化學作用

玩PC版唔知點解玩玩下會停哂格之後要熄game再黎 幾次都係咁
利申：i5 2070 16gb ram

屌，Hulk打HARM駛唔駛咁難打呀，隻機械人一下紅攻秒你半條血，再接一下大範圍攻，然後再紅攻多下，要連避3下仲要係其中2下要完美先避到，點撚樣打呀，而家訓練咋喎大佬
你估我練緊見聞色霸氣呀

豪華版尋日賣得

想問下有無得唔玩單人mode直接多人
忍唔住上網睇gameplay睇曬主線咁滯唔想自己打多次

Pc ps4連唔連到機

好on9 條友仲要自己讚好自己

其實隻驚都偏難打啲兵鑊鑊都亂槍掃射你

我估刷完裝就會變割草

死server? keep loading ...

有

秒同唔秒嘅分別
啲陰濕炮台狙兵最麻煩

好耐無見

好想多d人玩
隻驚其實幾有誠意

故事敵人對應你威力.....
升左都唔會易打左

過多兩日就會多人

反而想知難度對收獲有冇影響
我玩野蠻，如果冇咪on99

官方同時宣布將加入新的超級英雄「凱特·畢夏普（Kate Bishop）」，她是「鷹眼（Hawkeye）」柯林頓·巴頓的徒弟，也是首位使用「鷹眼」稱號的女性。具備運動員等級的體能，能施展與其箭術高手的身分相應的英雄技能及擒拿術。預定 10 月下旬隨專屬大型擴充資料「攻佔 AIM」釋出，其中含包括新的反派與秘密。

凱特·畢夏普將會是遊戲上市後第一波追加的英雄，其專屬行動「攻佔 AIM」的故事劇情將在銜接本篇戰役模式故事「重新集結」完結之後展開，是鷹眼柯林頓·巴頓與凱特·畢夏普兩人故事的前篇。柯林頓·巴頓預定於 11 月隨另一波大型擴充資料釋出，其中包含兩人故事的後篇，以及與後續預定展開的故事相關的內容。

我知呢個問題應該好多人問左,豪華版PS4點囉個獎勵?實體PS4

仲以為9月4當日就有

到時成堆人棄哂game

睇個勢應該一個月出一隻新角

d code係咪未用得?

應該日後會加翻幾位原祖復仇者嘅劇情

除咗新英
最緊要最長都每兩三個月要有大event
要有新主線新boss敵人同新skin
唔係

睇吓大家玩得幾狂熱啫
佢又要隻隻人物分開養成
其實真係玩到一段時間
除非你話日日打四五個鐘

可以參考下mh 玩足兩年半

mh d裝有得砌技 變化大好多 應該無得比

去US store 買啦我玩緊啦
真係好戇鳩

其實係咪類似marvel's spiderman玩法
仲諗緊買唔買

單機內容唔知
但多人模式唔似

似mon hunt

MH咁多野砌又要刷
呢隻都係刷套勁既就係, 有技能但黎黎去去果三招
技能樹搞三頁好似好多咁, 點知原來只係揀下加咩數值, 都係得三招
之前仲以為好似marvel heroes online咁多招玩

按連線遊玩就彈驚 PS4

有其他招架 你講個三招算係必殺技

而家係咪連唔到機
搵極都無任

PC版成日d畫面部分物件透明，好似未load好咁
有冇人有同樣情況

有興趣一齊組隊嘅話可以入黎

有冇人知劇情過後點樣去蟻窩？
異人族任務同商店係個邊先有？

美隊啲技 除咗R1叫有啲範圍
其餘都係單體多 成日被圍好難發揮
不過開大技能拳手就J死人 型到呢
又拳又盾

好唔好玩？

老老實實點解唔整多個制
有對應NPC就可以破門

marvel fans是咪冇得走

等psn特價

普通版食蕉網已偷跑

利申訂左其他game店

而家出街買既玩唔玩到？定要等4號

開頭又話要做game of the year, 睇黎都差好遠

想問個故事mode 淨係可以單人玩？
多人mode 只係做任？

有冇人知唔同言語版本可唔可以一齊連線?

多人都會有啲故事

未係正式出 加上可能撞咗角色

而家係覺得所謂技能樹分3行係吹大咗
3揀1效果=/=3流派
見到D橙裝都冇套裝效果
睇嚟只係單純計邊件裝勁就著邊件
冇配搭成份

岩阿 重都係優先玩緊
睇埋4號打後幾多人先知
但到時會唔會太多人死SER又係一個問題
再加上主線未爆機又未齊人
好多人都係單機打完主線先出嚟玩連線

醒唔起優先緊，仲係到諗隻game係咪無人玩到咁
btw d任得十零廿個就算有fd玩都好快悶，一關時間又短敵人種類仲要超少，boss戰勉強得2隻係有feel,唔快小小更新好快又棄game潮

暫時睇佢有D隔幾日更新一次嘅RAID嘅(勢力任要打果隻BOSS)
果D關應該會長掛
我見佢要50戰力都未打過
再唔係一開始HULK佢都有個故事任都叫幾長下阿
不過敵人少係真嘅
都係機械人形 加屬性

你地入唔入到d 豪華版code？

marvel電影夠話要拎奧斯卡啦

彈幕好密隻隻敵人都移動炮台咁

敵人又9成霸體

但係自己隻人求其hi中一野都斷招

灣仔 458

pc係唔係可以同ps4一齊連線玩？

連到阿 可能仲少人玩+啲人熄哂配對功能

喺fb見已經有普通版賣

邊間？

問左屯門間黃Game鋪
應該4點鐘有貨

War Table
Utah
To outpost

唔同語言可以
唔同平台唔得

佢學parry接重攻擊打範圍幾勁
btw 隻game d 翻譯，parry 譯做擋格

黑豹有

呢隻其實一啲都唔似MH
應該係似重故事人物角色既Anthem

上fb見人買普通板但入game lock左

真？

信和468

正路未開ser應該會lock

同問

係咪因為未裝未咋

Btw有無師兄知隻game 佔幾多位？

隻game一入去要login SE aerver，普通版未開ser無得玩唔奇

Digital版 56GB左右

請問係邊到有？

旺角有啦42x

暫時單人打完惡煞
覺得打怪其實幾單調

係灣仔返工 諗住放工順便買埋

隻game可玩性問心衰過冒險性哥，冇套裝冇自己整裝，冇插珠，冇獨有特別技能俾角色裝備、怪種小、地圖小，敵人攻擊模組又少

跟住隊友辨別又難（你唔開mic講位置會冇人知你去左邊做過啲乜，因為按上制時間好短，開箱開左又唔會一齊彈出黎俾人睇到）、你拎隻天命2改做marvel mod已經完爆佢、同埋好多遊戲敗筆都講唔盡，仲話想做game of the year？

除左故事唔錯爆左機真係冇乜嘢好玩，平均得三個不斷重覆任去做同個fd刷左兩晚升到80幾威力都一直冇人匹入黎真係想知4號會係咩情況

見到你話似Anthem真心驚

灣仔道賣game果個商場，ive下面

CAP又拆唔到牆, 又開唔到電腦鎖
有咩位係要CAP先入到?

點入code

旺角418都有

fake
利申普通碟版玩緊

似destiny多啲

普通版玩緊too

精神領袖

mh係我唯一一隻刷裝game

Black widow

招型但唔實際所以而家都係主要玩Thor同IM

人地行埋黎一招打飛怪你仲係到打空氣

我宜家玩美隊都係連續飛盾&踢盾
好過近戰

衰過Anthem咁大獲
我睇人玩, 係咁係到刷d小怪好無引
心諗你不如好似mon hunt咁俾人打d勁boss算啦

有勁boss架

我夠知, 我係話刷咁多卒仔好無癮
成堆咁勁既英雄打埋d咁既野

我唸佢之後會慢慢出dlc ,有新boss新怪新英咁

我都好驚衰過聖歌，其實只係想一班fd 揀英一齊過關打下怪。
點知原來大部份時間都係單人，仲要迫住用長短手女過關，打哂主線先可以同fd 玩，但點知都只係同fd 玩D重覆任打下細怪........

mh技術就係一切 你真係勁可以空裝打贏最勁條龍
avg呢類刷刷刷副本game你裝廢幾勁都好難過關

一開波就可以揀多人mode唔打主線

姐嘅隻 game 係 online 定點
洗唔洗貨金？

真心問 多人mode o ng oj 耐玩？
我見佢地投放個比重似故事mode 6成，online 4成（配菜一樣）

呀，仲有個問題係關於組隊，冇場主冇得踢人，有人掛機你就硬食或者開過場都得了

Batman夠成堆卒要打，咪又俾人推上新檯

Anthem 個時係因為個垃圾墓穴任卡住你條主線
嬲撚到仆街
呢隻無佢咁過份, 問題係D重覆感好重
不過都唔使太早下定論既,Mega Hive都未打
仲有個Weekend限定AIM Sercet Lab
不過要刷到150Power先打到

平行時空？
明明隻game一路宣傳都係多人mode為主

batman主線好正 打鬥都正過呢個
batman同spiderman算係同一類作品 都係大受好評
而avg呢隻我覺得同anthem destiny division同一類
而呢三隻game評價就

又係刷裝打副本
我個人就鍾意用d英雄飛黎飛去同fd吹住水打
所以我覺得唔錯 但係真係好重複性 實有人頂唔順

Spiderman 打鬥正
但Batman就....
連最好評嘅Arkham City都唔多掂
Input lag再加判定精準問題
似音game多過動作game

個打鬥系統Batman Arkham 系列創

樓上講左啦「除左故事唔錯爆左機真係冇乜嘢好玩，平均得三個不斷重覆任去做」。up 就up 多人mode 為主。你比得3個任出黎，單人就成百幾粒中。你平行時空？

無可能bo
Beta都十個任 正式版得三個？

batman無超能力果d野, 又無iron suit咁高科技, 就係潛下打下咁
black widow都算, 你雷神, Hulk打埋d咁既雜卒
仲要你avengers就玩大堆頭野, 係到打呢d
咁我寧願佢玩EDF果套好過玩Destiny呢種
btw講打鬥系統batman叫超班wo, 咁都叫唔多掂
Spiderman套打鬥咪差唔多

應該係指三種類型

其實anthem好好玩
但垃圾EA搞到隻game bug到玩唔撚到

無Iron Suit咁高科技....
算啦，當我唔識嘢

個系統佢創唔等於佢做得最好
Input lag已經好影響手感

利: 已經玩用緊Pro + SSD

batman打鬥好正wo我覺得正過蜘蛛俠 佢d道具高科技野係可以用曬係打鬥到好流暢出曬出黎 最後個集仲有坦克車玩

普通版係咪今晚12點玩得

12點先可以online 好似係

我反而覺得呢集打呢啲敵人幾有新鮮感
唔係吓吓又打Hydra同Thanos
同埋班機械人有晒Starks既科技同埋Inhumans異能
點都唔算雜辛啦

Btw Batman Arkham系列好撚正
啲裝備玩起上黎都好多變化唔通下下要玩納米科技？
話冇超能力仲on9膠都廢事比

打鬥方面好過BETA好多
不過自從玩完GOW同隻狼之後玩總會有個比較
呢隻野連spider man都比唔上
唔係掛住marvel個名真係唔會扔七舊水落去
呢隻GAME只不過係換左做marvel皮既division

batman打人個打擊感好似敵人中左散彈咁
呢隻唔知了